覺唔覺salon d 毛巾好臭

如題 由細到大去親salon都覺得d毛巾好污糟
有人巴絲做過salon 可以解答到我🤢
到底用過d毛巾會點處理？

果次剪頭見到洗衣鋪大隻哥哥仔黎收毛巾同放抵摺好左既毛巾